（發洩post）入來人身攻擊班黑警

係連登,facebook 見到黑警有幾仆街
上ig，做黑警ge仲覺得打人好威威
成班毅進仔打大學生，知唔知醜？

真係好嬲好難受，唯有用言語咒罵班冚家剷

死黑警我屌你老母！！！！
奶共狗我屌你老母！！！！
共產黨我屌你老母！！！！

你班低學歷雜種狗，書又讀唔成對社會又無了解，剩係識暴力嘅低EQ雜種狗，用下你地個豬閪腦諗下野好唔好？ 乜撚野叫聽上司指令啊？上司叫你殺人你又照殺？ 無思考能力嘅屌你老母，正常香港人都唔會當你班賤種死黑警係人，你地連做人嘅資格都無啊屌你老母，仲以為自己維持治安，你班傻鳩幾撚時維持過治安。

我屌你老母啊香港警察！

警察講到盡咪毅進仔/暨南degree
個個都坐住個腦

此回覆正在審查中，內容已經被屏蔽

禍及妻兒